有人hack我Facebook

頭先訓醒收到封Facebook send過黎嘅email話我ac比人係第二度嘗試登入
上網查個Ip 發現係非洲

咁驚

改左pw佢啦

我諗緊會唔會有人用假ip入我ac
因為個Facebook 安全鎖顯示埋佢係用win7嘅chrome 黎嘗試登入 時間日期ip都有

改pw 穩陣啲

唔出奇, 我有D 網上既ACCOUNT都試過..

你要小心, 可以連封email都未必係facebook send 俾你